﻿ПРОЕКТ «ПОСТРОЕНИЕ СИСТЕМЫ ЛИНЗ ПО ЗАДАННОМУ ФОКУСНОМУ РАССТОЯНИЮ»
Трубецков Иван

Требования к проекту:
	Программа должна изменять систему оптических линз таким образом, чтобы параллельный пучок света, падающий на эту систему линз, сходился в фокусе, заранее заданным пользователем. 
	На экране должен быть схематично изображено: параллельный пучок света, система линз, фокус, приближенный ход лучей.
	Пользователь должен иметь возможность самостоятельно добавлять линзу в оптическую систему и задавать ее параметры, такие как радиус сферы и раствор угла, соответствующий пересечению 2 сфер одинакового радиуса, задавать точку, которая будет соответствовать желаемому фокусу системы оптических линз. 
	После того, как пользователь составит необходимую оптическую систему линз и укажет фокус, программа должна произвести настройку системы линз и отобразить ход лучей, соответствующий настроенной системе оптических линз. Подразумевается, что если настройка выполнена верно, то лучи будут сходиться в  заданном пользователем фокусе. 
